其實港鐵依家話個月台安全系數好高

又講乜保留追究承辦商呀屌
無問題 好夠力 追究乜野
依家改口話扭6格就夠力
遲下會唔會改做1格

依家香港既工程同大陸有咩分別